有無人覺得自己會好短命?

我估我大約四五十歲到就無了

差唔多啦⋯⋯咁撚長命把撚
無錢無樓無家庭

得返幾個月😔

最緊要死得爽快

俾我同彩瑛交配下就滿足

我願意捐自己條命比樓主

算過樓主短j

人生太短 出手要更大🥃🎲

米癲拉

米色拉

短命是個好東西

21表示想快啲死

不了

最緊要活得精彩

活得痛快
死得爽快

爛命

樓主死咗 冇定post睇我做人都冇意義了

50都覺得長左少少

四五十唔短啦
大把2x玩完

是
想探求吓死後既世界

冇乜所謂😔

最好係無痛咁死
訓訓吓死咗最好

巴打咩事

25 前足?

如果死後係無限, 咁提早進入無限係賺咗定蝕咗

想通了，即將要和冥界接軌

梗係啦，你食得咁唔健康

唔會追求,亦不抗拒

俾我屌到Mo定Sa嘅話 短命又如何

你又短命又屌唔到

你會永生

快活到 半日也像活盡一百萬歲

咩來

其實當你30 之後就會發現時間好快
如果60 歲就完，人生其實好短

有得咁樣換其實佢抵諗

樓主 平時生活點過

愛滋？
愛滋抑制成功嘅話冇事嘅

屌唔到閪人生有咩意義...

印仔注意下飲食，唔好食咁多炸野就唔會短命

過多幾十年你都唔掂啦 冇得屌都可以自己搞掂 想生仔就可以人工授精

打飛機點同屌閪...

我都唔想長命

橫死掂死
不要怕 去強姦

我會保護彩

其實冇錢既話，
你係生存仲慘過係地獄（已知既痛苦）

當然返印度都好慘，你分分鐘比人輪菊

生於香港真係好撚慘，太多野煩

即刻飛去韓國
屌到爽死

食物中毒死

我怕彩愛上我...咁我就有個家庭
我唔想短命了

認真，你真係中左？定pep

你幫彩擋？

最慘係生命中有D人,佢既人生就係為咗破壞你既人生而出現

早死係我21歲既生日願望嚟

多臂愛上你

You

只要彩

我為咗愛定而出現

我希望自己可以再短D 最好聽日 安詳D

你唔好咁悲，搵個fd傾下啦

張根源

啲fd死哂了

我先會肯為她死

因為同你搶定仔
你殺哂佢哋

走開少少啦⋯⋯
彩 命中注定係我
係未係韓國相遇

Like this?😭

是 釘在十字架上亦毫無怨言

咁你再reg個新ac出po同各位巴絲傾下

成日睇老印啲gay post應該好快死